(台測)白宮仆完同英國仆 猛火爆1-2

睇清楚時間幾點播
得OKRU睇

1.麥克·班寧是一名美國陸軍遊騎兵退役的美國特勤局隊員，多年來盡職地保護總統班傑明·埃什與他的家人。在一次聖誕節前夕，班傑明與自己的妻子瑪姬和兒康納到『大衛營』度假回去時，在一座橋上因雪天路滑而導致車禍，總統轎車也剛好被卡在橋上而下墜，但麥克因情況急迫而只將班傑明直接拉出汽車，而第一夫人則是跟隨汽車掉下橋梁墜亡。事情過後，班傑明與康納處於長時間的悲痛期，麥克也因為此事而造成難以抹去的心理陰影，於是退出特勤隊調至美國財政部的保全工作...

2.巴基斯坦軍火商兼恐怖分子頭目阿米爾·巴卡維（艾隆·艾巴特巴爾 飾）被認為是全球數起恐怖襲擊的幕後主使。西方國家情報部門找到他的基地後，美國發動無人機對其進行打擊，據稱打死了巴卡維和他的家人。兩年後，總統班傑明·亞瑟（艾倫·艾克哈特 飾）的特勤局特工邁克·班寧（傑拉德·巴特勒 飾）與妻子莉亞（蕾達·蜜雪兒 飾）的第一個孩子將要出生。班寧希望有更多時間陪伴家人，正考慮向特勤局辭職。同時，從早前的空襲中倖存下來的巴卡維在葉門與兒子卡姆蘭（瓦利·祖埃特 飾）碰頭，一同謀劃他們的復仇計劃

3.法蘭克莫西斯（Frank Moses；布魯斯·威利飾演）是一名自CIA退休的前特工，被CIA的分類為RED，即為已退休而極度危險的（Retired, Extremely Dangerous），他感到退休生活十分無趣沒有變化，唯一的樂趣是每月撕毀養老金支票藉故與養老金管理人莎拉羅斯（Sarah Ross；瑪莉·露易絲·派克飾演）在電話裡的談天說地時間，且法蘭克對莎拉在心中漸生情愫；一日法蘭克家中突然闖入了數名傭兵，想要將法蘭克滅口，法蘭克憑著過去的矯健身手將傭兵團擊退後，發現攻擊的背後有著巨大的陰謀存在；因此為了保護所愛的人，法蘭克決定召集過去的老戰友們，來對抗陰謀的幕後黑手並揭發真相……

4.出生入死、爾虞我詐的諜報世界裡，你要相信薑是老的辣！退而不休，寶刀未老的探員法蘭克（布魯斯威利 飾）憑著往昔經驗和過人能耐，將與他的昔日戰友再度出手，不但要拯救世界免於核子威脅，更要保全他們自己的老命...

9 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野